727前重溫下元朗鄉黑打人片段

呢兩日太多和理非出黎叫大家理智 唔好怒火上心 星期六對準政權 唔好搞鄉黑.

得果萬幾views 睇完同我spread出去

推

蓋ching個日去唔去

yes

比人揼記得響朵

我好大隻 唔怕.

有冇gear

#迪卡儂